\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}



\begin{packed_enum}
	\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Marko Uremović, Ivan Linardić, Hrvoje Ljubas, Josip Delač, Rej Šafranko, Marin Markelić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Upozvavanje
			\item  Analiza zadatka
			\item  Dogovor oko tehnologija koje će se koristiti 
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 14. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Marko Uremović, Ivan Linardić, Hrvoje Ljubas, Josip Delač, Rej Šafranko, Marin Markelić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  1. laboratorijska vježba
			\item  Upoznavanje sa asistentom i demonstratoricom
			\item  Komentiranje zadatka, načina rada i tehnologija
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 21. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Marko Uremović, Ivan Linardić, Hrvoje Ljubas, Josip Delač, Rej Šafranko, Marin Markelić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  Analiza korisničkih zahtjeva
			\item  Podjela zadataka za pisanje dokumentacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 27. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Marko Uremović, Ivan Linardić, Hrvoje Ljubas, Josip Delač, Rej Šafranko, Marin Markelić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  Analiza funkcionalnih zahtjeva
			\item  Podjela zadataka za pisanje dokumentacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 28. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Ivan Linardić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  3. laboratorijska vježba
			\item  Provjera funkcionalnih zahtjeva
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 3. studenoga 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Marko Uremović, Hrvoje Ljubas, Josip Delač, Rej Šafranko, Marin Markelić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  Rješavanje nedoumica oko obrazaca uporabe
			\item  Podjela zadataka za razvoj aplikacije (frontend, backend, baze)
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11. studenoga 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Ivan Linardić, Joisp Delač
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  4. laboratorijska vježba
			\item  Komentiranje baze podataka i UML dijagrama
			\item  Razrješavanje nedoumica vezanih uz izradu aplikacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11. studenoga 2021.
		\item Prisustvovali: Ivor Pavić, Ivan Linardić
		\item Teme sastanka:
		
		\begin{packed_item}
			\item  5. laboratorijska vježba
			\item  Pregled baze podataka, sekvencijskih dijagrama i UML dijagrama
			\item  Razrješavanje nedoumica vezanih uz pipeline i deployment
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	%
	
\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}


\begin{longtblr}[
	label=none,
	]{
		vlines,hlines,
		width = \textwidth,
		colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
		vline{1} = {1}{text=\clap{}},
		hline{1} = {1}{text=\clap{}},
		rowhead = 1,
	} 
	\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivor Pavić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Uremović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Linardić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Ljubas }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Delač }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Rej Šafranko }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Markelić }}} \\  
	Upravljanje projektom 		&1.5  &0  &0  &0  &0  &0  &0 \\ 
	Opis projektnog zadatka 	&2  &2  &2  &2  &2  &2  &2 \\ 
	
	Funkcionalni zahtjevi       &0.5  &0.5  &0.5  &0.5  &0.5  &0.5  &0.5  \\ 
	Opis pojedinih obrazaca 	&1  &1  &1  &1  &1  &1  &1  \\ 
	Dijagram obrazaca 			&0  &0  &0  &1  &0  &0  &0  \\ 
	Sekvencijski dijagrami 		&0  &0  &4  & 0 &0  &0  &0  \\ 
	Opis ostalih zahtjeva 		&0  &0  &0  &0.5  &0  &0  &0.5  \\ 
	
	Arhitektura i dizajn sustava	 &1  &1  &1  &2  &4  &1  &1  \\ 
	Baza podataka				&1  &0  &0  &4  &8  &0  &0   \\ 
	Dijagram razreda 			&0  &2  &0  &2  &1  &0  &0   \\ 
	Dijagram stanja				&0  &0  &0  &0  &1  &0  &0  \\ 
	Dijagram aktivnosti 		&0  &0  &0  &0  &0  &1  &0  \\ 
	Dijagram komponenti			&0  &0  &0  &1  &0  &0  &0  \\ 
	Korištene tehnologije i alati 		&0  &1  &0  &0  &0  &0  &0  \\ 
	Ispitivanje programskog rješenja 	&0  &0  &1  &0  &0  &0  &0  \\ 
	Dijagram razmještaja			&0  &1  &0  &0  &0  &0  &0  \\ 
	Upute za puštanje u pogon 		&2  &0  &0  &0  &0  &0  &0  \\  
	Dnevnik sastajanja 			&0.5  &0  &0  &0  &0  &0  &0  \\ 
	Zaključak i budući rad 		&0  &0  &0 &0  &0  &0  &1  \\  
	Popis literature 			&0  &1  &0  &0  &0  &0  &0  \\  
	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
	\textit{Izrada dokumentacije} 	&8  &2  &2  &6  &2  &2  &2  \\ 
	\textit{frontend} 				&0.5  &70  &0  &0  &10  &0  &70 \\  
	\textit{izrada baze podataka} 	&0  &0  &0  &2  &2  &0  &0 \\  
	\textit{backend} 				&60  &1  &50  &0  &0  &23  &1.5  \\ 
	\textit{izrada pipelinea} 		&1  &0  &12  &0  &0  &0  &0  \\  
	
\end{longtblr}


\eject
\section*{Dijagrami pregleda promjena}

\begin{figure}[H]      			\includegraphics[width=0.9\linewidth]{./slike/dijagram_zadnji.png}
\caption{Dijagram pregleda promjena}
\end{figure}

